Projekt PrezentacjaGeekOut2019 to przykład konferencyjny, prezentowany na warsztatach Starter Kit 2.0 w ramach zapoznania
partnerów firmy Soneta z mozliwościami tworzenia dodatków z użyciem nowego narzedzia - Soneta.SDK.
Po wiecej instrukcji, w tym, w jaki sposób tworzyć dodatki przy pomocy Soneta.SDK, przeprowadzić poprawną konwersję starszych
dodatków oraz w jaki sposób rozpocząć tworzenie dodatku przy pomocy Visual Studio Code, zapraszamy do zapoznania się
z przygotowantymi materiałami [w naszej bazie wiedzy](https://dok.enova365.pl/Developers/35223).